# paga-mais


O aplicativo foi criado usando o expo, para rodar na máquina necessário:

- Expo(https://www.expo.io/learn)

- Yarn(https://www.yarnpkg.com/getting-started/install)

Após a instalação das ferramentas acima, vá na playstore, baixe o aplicativo 'Expo' e faça o scan da QR code
